[片] 疑似愛國人士追打記者

疑似愛國人士追打記者
【疑似愛國人士追打記者】
8.18 非法集結案今午在西九龍裁判法院判刑，據網媒《幽光》報道，下午 3 時許，一名身穿「中國人不吃這一套」的疑似愛國人士，在法院外近發祥街交界，追打在場的記者，包括《幽光》的記者及另一網媒記者，片段顯示該名男子在現場指罵記者一段時間後，突然衝前打人，再轉身打另一名記者，之後急跑逃走，而據《幽光》報道，當時在附近戒備的警員無追捕該男子。
片段來源：幽光 Luminant Hong Kong

推

林鄭琴日放風
今日就做野

自己人 點追捕

新版為所欲為Tee

Push

個個cam影到，又好似白衣人拉唔到？

乜這天等了120年
甲午戰爭唔等
兩次鴉片戰爭唔等
俄佬強搶土地唔等
屌你老母原來又一件假愛國真漢奸